聽日番工嘅同我入黎!

個身返工，個心都要罷工!
帶個黑口罩以表憤怒!
買多幾個放地鐵

P.S. 如果重返到嘅話

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安